一鍋堂係咪傻撚左？

今日去一鍋堂食飯
好學唔學 學板長裝app 落order
裝都由佢啦 裝啦 全部iPhone 都裝唔到
全部彈app
得Android 機 用到

咁請問你點做生意 全枱等一兩個落到order
如果全部用iphone 我諗都幾搞笑
佢係無second plan

等左幾耐位？